iphone係咪copy唔到歌詞？

屌iphone係咪同d歌詞網有交易？
唔可以用iphone copy歌詞
屌你老母拉成幾分鐘都拉唔到
開閱讀模式又唔得

你睇個website block 左你又關iphone 事
就黎柯屎唔出都關iphone 事

我諗我明佢講咩 iphone 上歌詞網一copy 就 copy 哂全版，係好難搞